「集氣」每次集會遊行前都要唱國歌！提振軍心！

「好歌分享」

聽過就會上癮

推

琴日沙田唱 今日遊行唱
期待全民識唱

推
有twitter 推英文版

PS
民間記者會反送中既問卷調查!!! 做左佢！！！